notebook壞左邊度整好

跌左落地 個mon鬆鬆地

開機狂loop VIDEO_TDR_FAILURE 應該係display card鬆左？上網睇過文 del左driver再開機都係唔得

邊度可以整返個榖+機

深水埗高登

聽講會比人換件？有無推介

自己整
上淘寶買料

推

原廠

過左保 單都唔見埋

咩牌咩model

影張相睇傷勢